求不思議遊戲粵語全集

跑求咁多位巴打有冇不可思議遊戲既粵語版，好想再睇返

呢套野堅正！幫我考當年AL中化！

好好睇！心宿好勁好型！

我得日語中文字幕

巴打可唔可以比粒seed黎

都係以前卡通片好睇好多

亞視果陣成日買到D比較好睇的動畫。

男兒當入樽，冇得輸，相比依家啲卡通片簡直不知所謂可能我唔識欣賞

佢條link已經失效，btw thx巴打

得喎，我剛剛用手機apps download晒

主題曲簡直一絕

依家又睇到😂
Thx 巴打

【#LikeJapan遊戲動漫】4月6日《不思議遊戲》動畫化25週年！ 重溫片頭曲♪為了心愛的人
由一本於圖書館拾到的《四神天地書》所引發(在動漫世界中圖書館其實都真是很危險的)，一部充滿回憶的經典《不思議遊戲》於25年前的今日於日本首播。除了美珠（婊都可以有粉絲的……）及唯之外，相信有更多朋友應該是以鬼宿為首，一眾朱雀七星士的粉絲吧。

by #Likejapan_阿FA
©渡瀬悠宇／小学館・ぴえろ 1995
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝